{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018030",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "일피노"
    },
    "text": "南楊州の北漢江ビューが一望できる錦南里に位置するカフェ「イルピノ」は、文字数を増やしていただけますか？ 200回を超える撮影と貸館を行ったイルピノは広々としたビューと広い庭園で愛されています。 ヨーロッパ風のテーブルやインテリアはロマンチックな雰囲気を演出し、デートスポットとしてもおすすめされています。 明るい天気に屋外テラスでヒーリングをお楽しみいただけます。 ご来店いただいた方々に最善を尽くしてサービスいたします。 ありがとうございます。 当カフェは、2TVの夕方生情報に出演したカフェです。 カフェの営業時間は毎日11:00から21:30までで、帰りはグランドを通ってトンネルを通過した後、ソウル総合撮影所を過ぎて車で20分のところの右側に位置します。 メニューはワッフルとアメリカーノセットが22,000ウォンで、ワッフルは7,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "イルピノはどこに位置していますか？",
            "answer": "イルピノは南楊州の錦南里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イルピノの特徴は何ですか？",
            "answer": "イルピノは広々としたビューと広い庭園が特徴です。"
        },
        {
            "question": "イルピノの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "イルピノのヨーロッパ風のテーブルやインテリアはロマンチックな雰囲気を演出しています。"
        },
        {
            "question": "イルピノはどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "イルピノのメニューにはワッフルとアメリカーノセットがあり、価格は22,000ウォンです。また、ワッフル単品もあり、価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イルピノの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イルピノの営業時間は毎日11:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "イルピノへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "イルピノへのアクセス方法は、グランドを通ってトンネルを通過した後、ソウル総合撮影所を過ぎて車で20分のところの右側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イルピノはテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、イルピノは2TVの夕方生情報に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "イルピノはデートスポットとしておすすめですか？",
            "answer": "はい、イルピノはデートスポットとしてもおすすめされています。"
        },
        {
            "question": "イルピノでは屋外でのヒーリングが楽しめますか？",
            "answer": "はい、明るい天気の場合は屋外テラスでヒーリングをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "イルピノのスタッフはお客様に対してどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "イルピノのスタッフはお客様に対して最善を尽くしてサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 443
    }
}